覺不覺話VAR破壞球賽好能ON9？

球證可以睇清楚有冇犯規
球員行得正企得正怕咩VAR？

腳毛越位

腳毛唔係身體一部份？